超時空要愛

今日和理非可唔可以再一次做僧侶角色,一路back up 傳物資同時唱sing hallelujah to the lord之類嘅減低警犬戾氣。
呢一場係公義之戰,武力無可避免,但係唔想仇恨不斷加深,咁落去好快就會對暴力麻木,唔理係使用暴力或者身受暴力。最後我地嘅抗爭有機會令我地為左驘而泯滅左一部份人性。
以前睇Macross覺得好膠,打仗死緊人唱乜撚野歌呀on9。今日諗返,其實係現實真係有機會令警犬失去戰意。
對班失去左良知警犬抱有憐閔之心(唔代表會放棄勇武或妥協),反而有一種超渡佢地嘅作用。打到警犬無力反抗其實係真正從邪惡淋病手上解放佢地,因為對抗爭已無效鎮壓以放棄使用。
我以上都係鳩up,只係期昐有奇蹟出現流少D血。

心已死,我堅on9
起義